[推上國際]外國記者求元朗一手料

in case anyone wants to share their experience last night:

連登的網友你們好。我是Suzanne Sataline，一位來自美國的記者，我為美國紐約時報、衛報與基督科學箴言報採訪撰稿。我現在正就著香港警方使用過份武力導致示威者受傷進行採訪。如果您或你認識的人曾於遊行示威時被警方所傷，甚至在醫院中被捕，請與我聯絡。歡迎以WhatsApp (號碼為+1 (475) 300-8714)，Telegram (@SuzanneSataline)與我聯絡， 或電郵至suznews77@gmail.com。歡迎以中文或英文與我聯絡。請在訊息或電郵中註明你是就香港示威活動或香港警察聯絡。

Greetings to users of LIHKG. I am Suzanne Sataline. I am a US journalist who writes for the NY Times, Guardian, Christian Science Monitor. I am reporting on accusations that police used excessive force on protestors and caused injuries. If you or someone you know was injured by police actions during the protests, or if you were arrested at the hospital, please reach out on WhatsApp at +1 (475) 300-8714 or suznews77 at . Telegram at @SuzanneSataline. Please state that you’re writing about HK police and protests. Both English or Chinese are welcome.

push

各位

Up

Pish

推

推！

可唔可以求佢講埋5大訴求同埋上環既事

要 check是否左膠立場

推推推

推呀推呀

美國🇺🇸

But, how to prove you are the real reporter?Not police force?

現場見過佢 6.10 跟到而家

你畀佢睇rthk 著韓國衫防暴警察同白衫揸鐵通嘅人一齊傾計

明眼人一睇就知警黑合作

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

之前有個外國記者求612料好似都係佢黎？

Push

b

光復香港！時代革命！

有無寫手寫開維基百科。

呢個記者2014有去過

推!!

是咪之前以經上過連登問料個個？
Factcheck 下先？

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

人地有連登AC㗎推返佢個post啦

老實講, 呢個幾月黎既事, 係左膠報先幫到我地盡, the guardian, new york times, etc

PISH

我冇野講

fact check 左先

push! we need you r help to spread whats happening to hk to the world!

我冇一手料 有一手料好多都自己開post 謠言滿天飛 不過照推post啦我

求講上環

呢個唔洗FACT CHECK 一定係真

推呀

問立場啦。立場搵命搏番黎

佢段野冇話元朗啵
佢應該係指上環

屌佢明明講緊上環 你條撚樣係要講成元朗

the title is talking about the issue in yuen long but the content mention that you are searching the information about violence made by the police

upup

推推推推推推推推

標題檔

咁上環呢？兩邊都係我地既手足

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港
時代革命

上次又係佢 高登有講過唔算自己友 搵搵先

我記得妳 PUSH!

pish

外國文宣

我記得上次都有你份

推啊屌

講埋宣言可以嗎？

大馬路落左9成閘

比料還比料
但係唔該要連埋中上環開鎗射頭一齊講
面對抗爭者開鎗打頭
面對權貴鄉黑，視而不見，選擇性執法
而且係軍政府，警隊=近衛軍

元朗單野都無狗。。

推
光復香港，時代革命

推呀！！！

立場有哂

幫push

有印象之道NYT 查黑警濫暴果陣見過呢篇啲 同埋佢啲用字有啲唔對題 求fact check 先

光復香港 時代革命

我冇嘢講

＊前

推推推🙏天滅中共

除左推有冇人真係比左料?

唔知點樣證明
但係我識得呢個記者
沙田發夢嗰一日 佢保護我

推上國際

fact check,張證係上次架

lm

小撚心
佢個人網頁既contact都唔見有呢d email同tg相類似既名

元朗一定要提警黑合作、警犬大話連篇、再對比上環警犬用過份武力
一定要spin到國際知港共同黑警已經失去公信力同合法性

小心

pish to the whole world

Push
I saw her last time in Shatin

假野,假野

↑

Push!!!!!!

Sir this way

大力推

又係佢

PUSH

幫推

點解用gmail?

Upup

suznews77 at

Push!!!

telegram同其他聯絡我唔肯定
不過我有同佢接觸過，wtsapp係堅既
當日面對面交換

up

再重申 當日沙田係佢保護我
第一手資料

元朗人要發聲了

光復香港 時代革命

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

【必須廣傳！】好多師奶誤會示威者喺元朗打人！！！

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

要長期置頂

推
順便講埋上環

各位 要煲到係西環唔忿氣
上環開槍不特止
仲叫埋何契弟搵黑社會兇人呀！

發夢推

講埋上環開左36槍，下下對頭冇警示

Push
柳俊江、立場姐姐、大肚婆快 d 聯絡佢！

再推

Fact check

推呀！

仲有上環呀！
何君堯呀！

好多年前雨傘反國教已經成日見佢，你唔識佢可以自己查下先

警黑官聯手打市民一定要播

Pushhhhhh

標題內文不一喎

send比林卓廷

元朗單野無義士/市民做過犯法野，唔駛fact check 都得啦，全部料都係唱衰狗黑合作，唔怕報料囉

tui

光復香港，時代革命

Push push

哩啲要推
推到比外國國會睇到

幫下香港

各位文宣，幫手呀

推！！

推到佢仆街

推 好緊要

推！各位英文好嘅巴打請出手

this way

記得寫清楚 時間 地點 簡介

大力推！！

快！

推啊

push!!!!!

大力一推

真定假先！

Push push push

Bbc都有報，但就話被攻擊嘅係示威者，冇話係平民

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

推

等班黑警威下

推呀呀呀呀呀

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

記者證fact check

解散警隊

始終唔係第一身理解唔哂
算係咁啦

推呀！好重要

林卓廷同立埸新聞條直播片，夠做啦

如果巴打絲打有朋友喺現場，你就幫下手攞料啦

pusg

因為係得左膠先至會講人權關心世界角落

推比多啲人知

推爆你個ass

我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

大家除咗只係推之外仲可以擺埋上fb group

做嘢

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

HK Triad Gangsters Information, please.

繼續推 繼續重申
識得呢個記者
第一手資訊

我無野要講

push!!!!

推上熱門

身處外地或即將前往外地嘅手足，可唔可以利用公共電腦煲大件事，俾更多人知道香港發生緊嘅事，例如用喺機場登機閘前嗰幾部電腦，播放立場呀蘋果呀之類媒體嘅片。無需登入，只要輸入「facebook/standnews」就應該會搵到啲片，有旅客好奇就即刻旁邊解說。

黑社會立法會議員何君堯

Both push

Sorry, 跟得唔夠貼，開多左個po
請推原po

推返啲有用野想熱門啦！
光復香港